{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 호텔 토마토"
    },
    "text": "2021年に新築したGRNDE OPENホテルトマトです。 当ホテルは常にお客様に幸せな一日を提供するために最善を尽くしています。 利用してくださる方が多くて本当にありがとうございます。 当ホテルでは先着順でクーポンイベントも行っておりますので、たくさんのご参加をお願いします。 予約したい客室の詳細ページでタッチクーポンリストから適用可能なクーポンを確認して選択することができます。 ただし、クーポンは先着順で提供されますので、お早めにご確認ください。 ホテル入室の際の基準人数は2人です。 追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、実際に提供される客室は写真と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が少し変動する場合があります。 予約をキャンセルしたい場合、入室日から3日前までに予約をキャンセルしていただければ、100%払い戻しが可能です。 しかし、入室2日前からは予約をキャンセルすることはできません。 また、入室日が迫って予約がキャンセルされる場合、営業に支障が生じる場合がありますので、ご了承ください。 当ホテルで幸せな宿泊を満喫してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "開業したホテルは何ですか？",
            "answer": "GRNDE OPENホテルトマトです。"
        },
        {
            "question": "ホテルはいつ開業しましたか？",
            "answer": "2021年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの目的は何ですか？",
            "answer": "お客様に幸せな一日を提供することです。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "先着順でクーポンイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "クーポンイベントの参加方法はありますか？",
            "answer": "予約した客室の詳細ページで適用可能なクーポンを確認して選択することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時に確定するのですか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が少し変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室日から3日前までに予約をキャンセルしていただければ、100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする期限はありますか？",
            "answer": "入室2日前からは予約をキャンセルすることはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの宿泊を満喫するためのお願いはありますか？",
            "answer": "当ホテルで幸せな宿泊を満喫してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 393
    }
}